雲海踢爆「肉餅哥」藍扮黃

肉餅哥 6月到而加冇出過聲
懷疑YOHO有店蝕到仆街先扮黃
8月23先開始加個 #香港人加油 hashtag
9月17先整個五大素球

睇佢以前d訪問點會係黃

好多人唔知

正仆街

呢d牆頭草核撚突到
唔係雲海講我真係唔知

我呢排行街見到好多俾黃絲制裁既小店都排哂長龍
可能個撚樣見條橋work

佢D肉餅都唔知想點....

扮黃，，大家唔好幫襯

執柒左佢啦！

我一世都唔會去富臨食嘢！包括 food court !

好立克肉餅

扮黃死得仲快，兩頭唔到岸

推

扮又好真又好
我地最想要嘅係見到啲鋪頭支持我地
但富臨旗下要投誠嘅話
最少都要掛光復香港時代革命旗先收貨

好立克

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

扮嘅點解要益佢地賺錢

扮黃 真係最嘔心 同啲所謂中立既人一樣

Lm

就憑佢係富臨 黃都唔撚食 唔撚比錢殺人犯

一邊叫人打柒示威者，一邊要賺佢地嘅錢

藍扮黃最撚仆街

依家做埋小炒，笑死

肉餅又唔好食 垃圾

有冇之前藍嘅一面嘅source?
now 最多話佢遲出聲，忽然投機

如果唔係點吸引更多人倒戈支持
ps黑警除外 到死都唔可以原諒

死開 搵你d藍絲食啦

真

點解仲有人會幫趁呢啲垃圾食店
呢條友只係寸嘴扮有性格扮有料
依家豬肉咁貴,會混左咩肉落去

唔撚食佢唔關藍黃事, 主要係因為D野唔撚好食, 個濕9老細又吋77咁

PUSH 去埋fb踢爆佢！

睇comment 話間野6月已經有表態
大家唔好跟車太貼

好多手足都係佢Fb留雲海Cap圖了

佢大圍果間長期都無生意

擺藍絲gp

好多連登仔中伏而不自知走去幫襯轉頭就俾老細笑你戇鳩，作為一個廚房佬餐廳老闆8成都係藍1成係黃1成就係生意差變黃

我睇完佢個訪問都唔知佢想點。好食就好食，唔好食就唔好食，我話知你點研究。唔通你好花心機研究舊屎點食我都要讚你呀？

有冇佢藍既證據先

唔緊要喎
本身得其中一間冇人去
而家全部分店都冇人去
繼續扮黃睇下點

大陸仔樣

垃圾食物

佢個樣都似大陸仔囉好無

好難食

文宣去藍絲grp 話呢間係黃, 我地要罷食, 搞掂

食過一次
不了

無食過，聽講好撚難食

油到仆街

去藍絲群組篤灰

今時今日入得yoho富臨food court 嘅都唔會係黃絲 扮黃就送佢一程 令藍都唔食

叫肉酸哥啦屌你老母

大陸仔先會著呢隻polo

diu 推

食過一次就夠
個肉餅凍冰冰
一個餐啖啖肉，食到個人又油又滯
家下豬肉貴到仆街，成本上漲，加價又要有客，好難生存

搵人去openrice留言

荃灣食過 肉餅咸撚到
試過一次就無返過轉頭啦

推 咪比佢呃到

好心做藍就唔好咁核凸啦
成個乞衣仔咁

可以執柒曬佢啦

推呀 垃圾食肆
叫你s藍絲沉默大多數去食呀嘛

咪係
賺到錢咪又係分俾富臨

食過一次，一定唔係手剁，係機攪的，垃圾，又油又咸

有無link/ screenshot?

佢啲肉餅咸撚到仆街 好撚難食

係時候過對面隊幫佢宣傳

我信雲海

推
差d去咗食

富臨旗下food court
仲有咩需要講

Push

又貴又唔係好食

間野難食到仆街

見親話自己中立嘅人都其實係深藍
政治正確而扮野架咋

不過都想知呢間野以前講過咩

有佢係藍嘅SOURCE未?

樓主好轉icon了

仲要立領

P

我想講肉餅哥啲肉餅好撚難食，唔係話佢啲口味，而係個肉餅底簡直侮辱左肉餅咁

我嘅角度係 唔理佢係咪扮黃
總之佢有出聲又有幫過手足(優惠呀，派水呀)嘅話就已經夠

佢扮黃 同時亦唔會變得返做藍
大家圖已cap 佢一轉藍就只會2邊不是人
順勢就等佢扮黃變真黃

件polo 屌咩

扮黃 衰過垃圾

推 屌唔好比班仆街賺

有無佢啲訪問睇下

如果係扮黃時 又真係有出錢出力幫過手足嘅話
已經好過一大堆淺但又得把口話支持嘅人

share去比藍C
咁兩頭都唔到岸

幾年前一開食過一次
又貴又普通
唔明點解有人食仲開到分店

佢啲肉餅臭架喎
啲支那婆喺廚房一路琢一路傾計噴口水

五十蚊得一塊細過m記漢堡排的內 加碗飯
又唔好食
利申食過荃灣店 不了

推到佢執

原來係呢間

其實講句「香港加油」真係唔可以當佢係黃店嘅入場卷！佢612、721、831 都無出過聲，無做過任何其他舉動表明過自己立場，而家衝出黎話「五大素球」？

執柒左佢啦屌你老母

食過一次好難食
個肉餅好散

你只係吸引到班假投誠既，到時仲害到我地仲慘，因為你唔知佢地會唔會呢頭賺你錢，轉頭捐錢比黑警。

黃店其實都唔少，點解要攤薄資源，送錢比班假黃絲。

發大佢
係黃藍食店度TAG埋佢扮黃

就算佢唔係藍，都肯家唔係黃！肉餅哥同group 仲有幾間餐廳：
滾得囍宮廷火鍋小炒
肚餓了串燒烤焗專門店
串酒里

其他3間都無出過聲，得肉餅哥一間出聲，點解？就係因為其他幾間餐廳冇受影響，而肉餅哥7月頭進駐富臨集團喺元朗YOHO MALL 嘅美食廣場，721之後俾香港人杯割生意大受影響，所以咪要大叫「香港人加油」囉！

最撚仆街就係呢 d

推推先

藍屍

推 攞手足嘅良心揾食 一定要廣傳惡行

有最尾嗰句，無私顯見私
乜野叫不忘幫襯？
有邊間黃既會頂唔住叫人幫襯
黃既只會話明白，一齊挨落去

結論: 扮黃

點解雲海講乜就信乜🤷🏻‍♂️
佢難食好食又好 佢有出聲好過無出聲 最多咪唔幫襯 點解咁肯定人係扮黃

將佢黃色d文
Send去d 藍絲度
咁佢就兩邊都冇人食

2邊不是人

其實藍到底可能好過而家

覺得起碼唔算藍扮黃, 不過food court 繼續罷

有冇佢係藍既證據先

你啱 由始至終都係黃嘅鋪頭優先支持

仆街

咁撚cheap狗都不屌

我住YOHO
你夠薑掛住光復香港 時代革命 喺鋪頭
我咪來食囉

推爆佢

開咗無耐食過一次
冇回頭

唔講都唔知 YOHO MALL 個 food court 係富臨嘅

先唔講藍扮黃D濕鳩野

又唔好食又貴，正常人都唔會幫襯啦

好撚嘔心呀屌你老母見撚到你個招牌都唔想食

雲海藍定黃？？

味道ok既，不過性價比低，後尾聽講落好多肥豬肉就冇再食

啱啊，依家兩邊不是人

去藍絲grp幫佢宣傳下係黃絲店

佢間野都會黃呀…

真係同一個？

佢自動上水 就加落黃藍食店list啦
等佢兩邊不是人

巴打轉icon

豬肉咁貴 點做
唔用新鮮肉又唔好食

好似羅湖幫幫人貼mon貼個d大陸仔

成日話要fact check，依家雲海講一句就信到十足

當然你都可以話肉餅哥扮黃先同呢d post

啲人話佢69有出post講加油

成個fucking人

希望各大地圖update返, 唔該晒
我平時都係睇map食飯

工都無罷過
香港人可以喺指黑警

藍黃都唔會去新鴻基yoho啦 想比白衫廢老打咩

一次都未食過

幫推, DKLM 食撚屎

依啲仆街一定要推

p

Polo反領著既都係仆街

push

好肉酸

龍門都係咁啦
之前明明自己ig出post話富臨個2間龍門係自己分店
而家有事又割席話從來無合作
你哋個個又全部唔理
咁美心個啲出個免費學生餐係咪又可以洗底

食過荃灣嗰間一次，全部員工講蝗語，我以為去咗大陸

我深信雲海

借#2推LIST
見到藍扮黃 嬲到即刻砌 請share
罷食名單- 12間富臨YOHO Foodcourt餐廳 (附各餐廳其他分店地址)
成個場都唔好食->>元朗元龍街9號形點I期2樓2042號舖Foodeli

1. 「三多」- 炸雞髀
元朗又新街40-48號榮豐大廈地下E號舖
大埔北盛街29A號地下
太和翠樂街11號美豐花園地下1號舖

2. 「Bove」- 梳乎厘班戟
葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓TOP世界3069-T20號舖
九龍灣牛頭角道77號淘大商場地下G128號舖
藍田匯景道8號匯景商場4樓2O號舖
天水圍天靖街3號天盛苑天盛商場地下M417號舖
深水埗西邨街19號南昌薈街市CF7號舖 (店名: Bove Express, 梳乎厘班戟上既印都一樣係Bove, Menu都係同Bove一樣 歡迎FC)

3. 「肉餅哥」- 創新口味肉餅
荃灣聯仁街28號康睦庭園地下3號舖
大圍美田路30號美林邨熟食亭5-8號

4. 「甜舍」- 士多啤梨冰沫刨冰
無其他分店

5.「郭仔記車仔麵」 - 百搭車仔麵
元朗擊壤路17號順發大廈地下F號舖
大埔大榮里42-44號美發大廈地下 (店名: 郭仔記粥麵專家, Logo一樣 歡迎FC)

6. 「元朗燒賣皇后妙舒」 - 自家製香菇豬肉燒賣
元朗阜財街14號宏豐大廈地下11B及11C號舖
荃灣荃興徑10-18號富榮大廈地下4號舖

7. 「阪神」 - 大阪燒、章魚燒、日式炒麵
元朗西菁街23號K Plus地下6號舖

8. 「炑八Taste」 - 韓食
油塘高超道38號大本型3樓308-312舖大食代R2號檔
(店名: 炑八韓烤, 富臨不解釋)

9.「山城小麵」 - 重慶酸辣粉
太子大埔道70號太子中心地下2B號舖
大埔懷仁街3號地舖

10.「梅之味」 - 台灣滷肉飯
灣仔蘭杜街2號麗都大廈地下2號舖

11. 「泰麵膳 」- 傳統船麵
尖沙咀寶勒巷1號玫瑰大廈地下E&F1號舖

12. 「叉燒丼家」 - 港式燒味
新蒲崗景福街99-101號啓德工廠大廈第二期地下
葵涌和宜合道26-30號和宜商場地下B-C號舖

Source: ULifestyle , Openrice

呢場運動食兩家茶禮個班有邊個有好下場eg.达狗

唔想比view個垃圾,講咩嘅？

根本所以黨鐵d商場都唔應該去，我就係咁做既，黨鐵商場入面既理得佢黃定藍，一律唔去，

好撚肉酸喎條友 8月23出既文 9月14改左個香港人加油hashtag係做乜鳩

6月9號個陣有撚人反黑警咩
69仲係和平散場 當晚12點林鄭就話612硬推
612先係真正戰爭既開始
69根本仲係和平到仆街

正確~

同上

其實藍定黃都救佢唔到
如果老細有mon post不如改善下食物質素先

大埔同太和個2間應該係黃黎

元朗個間就唔知

利申:大埔街坊

乜黎

一邊屌9你班黃絲
一邊賺你黃絲錢
大快人心???

改至杜文擇

Pk

推，唔該一定要斷食呢d仆街店，真黃執笠時佢笑尻緊我地因為佢一句說話就鐘個頭埋去

其實 第一次撐警大會, 何妖D友,為左同示威者(講"香港人加油")唔同, 都係講"香港加油"

推啦 柒頭 冇人食你啊

Ugly piece of shit

以前睇過呢條片 睇完根本唔會想食 又貴又核突

老細唔同? 如果知, 講多少少我加埋 Thx
Openrice將佢地綁曬一齊 都係分店 所以我照LIST

其實好多時都睇得出間野係黃定藍
通常平時串柒柒態度差既都係藍店
黃店就多數係良心小店態度好同貼地d
所以之前我係個地圖見到呢間垃圾肉餅哥係黃店都打咗個突原來係扮黃等執笠啦你
建議你返返大灣區開鋪

係咪想講比藍絲制裁

要去藍絲gp到唱佢地，等佢兩邊不是人
利申 冇入藍絲go

白汁肉餅

食過一次都幾麻麻麻麻同都唔平

最憎以d 牆頭草鋪衰過藍店

食過一次 , 垃撚圾!!
求其一間茶記 / 街市熟食店 都好食過佢

岩岩再check 三多應該係玩加盟店形式
但係開到上Food Court join富臨玩 應該係老細話事?

唔好俾佢偷到雞

等做福林啦

推 叫你啲藍絲fd幫襯囉 屌你最撚憎人扮黃

Yoho 只可以食御前上茶，黃到仆街

雖然食物質素其實好一般

嚟緊好多食肆都會忽然變黃
最好幫襯由一開始就表態、真係有付出嘅餐廳
企硬，話俾佢哋知邊個先係老細

好立克肉餅=精液肉餅

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

忘了愛咁樣

推畀多啲人睇！

好撚肉酸呀 收皮啦叫間野！

係佢附近返工呢間野廚房既衛生真係好恐怖

夠膽掛張光復香港時代革命出黎我咪食囉
理得你係咪扮
到時成街鋪都光復香港時代革命, 幾鬼好睇
影幅相send外國都靚仔

收皮

就好似好多奶共公司同藝人一樣
佢扮就夠用佢嚟幫自己壯大聲勢
當然如果消費上一定係真黃優先

莫講佢係扮黃 就算佢真係黃我都唔會幫襯
一次好立克 發誓就算餓死都唔會食佢啲嘢

推
10月1

推下先俾更加手足見到

幫半個月前既舊ＰＯ加句「香港人加油」 有人話６月９號就講咩「香港人加油」，其實好可能佢當時出左兩個ＰＯ，一個黃，一個藍，ＳＥＴ做得自己見到，睇時勢再較返出黎。
仲要用假ＡＣ幫自己些牙，同一個人一日些幾次

垃撚圾

佢啲侍應又串又西 有咁嘅老細 有咁嘅下屬

收皮啦藍牆頭草

仲衰同嘔心過藍屍

屌！三多好多大埔人食！！！罷食呀！！

公道講句 三多有罷工架

係咪全部連分店都要入罷食list？

屌我前日食左今日就見到依個post

呢個唔係老闆

我住屯門
真心認為寶島同龍冰都係扮黃
但p牌一直唔出聲廢事又話分化
唔信就問埋6月食過龍冰（龍門居呀）既朋友
我覺得佢見人仙桃居8.5免費早餐之後學人

唔係 黃絲用金錢罰到佢地冇野賣

我都係咁做
扮藍屍去撐警集會拎物資

即係發國難財！！ 咁都收貨？

唔好意思，食唔慣垃圾肉餅

罷食

比較客觀是功能組別 泛民 票數

乜撚野叫個個當自己係食家
好食就好食架啦
要迫鳩人認同你d垃圾好食先岩？
你咪又係當自己係廚神
屌你老味都onl99

徵哨

師兄心水清🖐🏻

起碼要證明佢哋唔係齋講扮晒嘢

打杖投降都要佢哋扯白旗、放低武器、舉高雙手

咁你下次用「懲罰」加多個引號啦

忌廉哥咩，又唔係牛扒高檔野

唔去Yoho food court 就可以啦
入面啲舖再另行睇返各間立場再選擇

當然純正黃店優先
依啲鋪頭未至於要拉大隊支持

佢唔係老闆,都係拍檔啦
人地都講明係為左向內地發展

食過一次
好撚難食

仆街死啦

佢已經無做啦，佢係當時總廚黎，老闆有幾個，但都無出過鏡。呢排既決定唔係佢定。不過佢真係藍絲黎
利申: 係呢個gp做過

［全民魔法師] 簡易入門版

之前有好多肉餅哥打手

扮黃最撚仆街

推 佢一定係極深藍 識佢

諗起都打冷震

自行判斷
如果想加去罷食地圖 都加番理據係因為join左富臨food court
情況同罷買tvb廣告客戶一樣

你都弱撚智,一陣見你黑衫入黎報警搵狗拉人仲仆街呀,
投投投,投你老母咩,
諗野咁撚天真

唔該 我update番

炒車，69 已經有出聲。
唔使特登去食，不過罷食仲有好多target。
叫人集中罷黑心美心先喇

幾個老闆麵係藍 肯定

呢個真心唔知，好在無食過龍門

同集團仲有元朗雞地間大滾友，一班藍人，
佢地d staff同yoho肉餅哥share用

五區開花 賀佢老母

推到俾restart-hk睇到

屌真係 所以都係唔可以yoho入面食太多

下，食客唔係食家？
唔掂就係唔掂
點解要俾錢食你

係咪整埋乜撚野阿華田肉餅果個

難食還難食；

當我地班黃絲係on9就係另外一回事，

個老細扮黃個做法好撚嘔心，

今次炸兩俠好波

呢個貼返去雲海個邊， 比班打手睇

好耐之前食過一次又貴又唔好食又咸到仆街

三多黃㗎！！！！！

20191302 Updated 三多

喺舖頭外面大量文宣

謝謝
#285 已updated

推呀。。。。。。。。。

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

為錢真係尊嚴都唔要
去大灣區啦屌

永久置頂

起碼係想食兩家茶飯 好似達狗咁囉

又貴又難食 仲要藍 不了

得閒咪影定相報下食環

呢啲藍扮黃真係好撚仆街
唔計政見，員工服務又差，野又唔好食

多謝雲海踢爆
唔係都唔知

4個老闆都係仆街

未食過

Yoho個垃圾商場好多鋪都藍

吉野家
黃後生唔食，藍廢老食唔到

fc咗以前係藍？

木之國際飲食集團 巴打要做野啊老闆有幾多唔同範疇既鋪

我都懷疑緊
呢間野明明係我腦海入面係唔食得(雖然唔記得source) 點會冇啦啦變咗黃

其中一個老闆一定一係深藍

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

執啦 垃圾鋪

必推

呢班仆街利益行頭
莫講話光復香港， 時代革命
有錢賺掛埋個老母出門口都得啊

推推下先，養心田之後到佢

仲有元朗大滾友

富臨旗下、荃灣起家～》福建幫

貼去港人港地等佢黃藍都唔撐佢等執粒

扮乜都無用，好生意就西口西面！唔平又質素一般，執笠就遲早

垃圾藍店
之前去食野啲服務西撚到爆
啲野又難食
岩啦拎去喂狗啦柒頭

快啲放返上google map

日日放工經過樓下果間，得4,5台客

麥精肉餅 痴撚線間野真係比狗食 仲要貴7，8x$

其實係咪得我唔介意佢扮

大家知咪算 至少對外睇落我地好多人撐都係好事

唔知都唔會食喇

係之前發過聲嘅先可以叫黃店，唔該其他收皮

贊成師兄

與其屌佢扮黃，更重要嘅係要話俾全香港餐廳知：
你撐藍嘅，死撚硬，大如美心富臨都冇擔好食
反而撐香港人嘅話，你都仲有一線生機

從而鼓勵對家投誠
畢竟有邊場戰役唔收降兵先？

當然，一切嘅大前題係坐撚爆所有真·同路人嘅餐廳先

老細黑社會樣睇見都反胃

係貼mon貼樣喎

加盟富臨food court
唔藍點入？

屌 呢間野不嬲劣食
我仲記得佢個好立克肉餅
成pat精咁

真心似

點睇編輯紀錄?

好撚肉酸等𢴇啦

大家10.1識做啦

可能我對佢個髮型有偏見，啲大陸瘦弱mk又係好鐘意咁，浮誇頭加紙板身型心口加條龍更佳

富臨？
直接罷食
理得你黃定藍定紫

推推

我話左
幫美必旗下貼藍紙或貼支持香港警察都未有人做
呢 D 濕鳩鋪三兩日就比人忘記得一乾二淨啦
要打就先打大佬

唔講立場佢本身都串過馬撚又出名難食
沒有幫襯的理由

執柒咗佢啦

雲海不嬲深黃 我信雲海
肉飯哥又能貴又閪難食 仆街藍屍死全家

佢仆街啦永久罷食

初初開時食過一次 肉餅有魚骨
收佢皮

我屌你老母啦
呢頭賺香港人啲錢
個頭捐香港人啲錢比差佬射鳩香港人

老老實實雲海炒過好多次車

講真，如果之前冇例證好難話人扮㗎喎，唔出聲唔代表藍

富臨既美食廣場。。。
仲想叫人去食?

要攪到佢兩面都唔幫襯

富臨food court 唔會去 講完

我最鐘意食肉餅哥

最好去d藍絲page度唱下佢

冇睇過佢訪問
邊度有得搵返？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

update去whatsgap or
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！

條大陸仔開post割席wo,開曬集團其他鋪頭名，手足做野
利申：同大陸仔同一間小學

執左佢啦，啲野又咁鬼難食

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

推撚到佢執

肉餅哥
個名都知係藍絲啦

做埋d 野好核凸

屌你老母呢間啲嘢垃撚圾
仲要扮黃咁撚仆街

食撚過一次狗也不屌共勉之勉你老母咩

推到佢仆街

呢間裡面有員工連儂牆。我都係一個禮拜食一兩次當支持下算。經常食就對唔住自己味覺。

大部分都係集團

剩係睇片都覺得嘔心

推
仆街個勢頭唔對路就閃人

你入得富臨都預咗

不嬲知佢藍開

佢d 肉餅成日凝住有陣叔味

佢啲肉餅
簡直係劣食文化
狗都唔食

早兩日去唔小心入咗去食晏，時間就兩點，無乜客，有個廚師走出嚟同幾個樓面食飯，佢應該喺間鋪好有地位，個個樓面都好專敬佢咁。當時電視播無線新聞，個廚師講咗幾次「個社會畀政搞死」云云。但老細其實都喺度，不過佢無出聲，只係低頭埋緊數。

咁到底佢藍定黃？我諗唔透。

肉鳩酸

富臨奶野個陣又唔出黎割
好啦依家冇生意先黎講？
你唔好等贏左先出黎攞彩？
啲狗餅留返比藍屍食啦

肉餅哥 雲海 馬田
三個方丈界KOL

抵撚死，屎都食，食完仲要同人講。。。

扮黃仲衰過藍

好撚嘔心

頭先經過元朗妙舒燒賣 背景音好冇聽錯係願榮光喎！

音樂*

有冇人可以fc郭仔記係咪藍
大埔成條廣福道都藍 已經諗唔到有咩好食

肉餅哥一睇就個支那名

老黑黎 之前一齊玩
撈犯法野又呃人錢
洗錢扮創業才俊

牆頭草

黃撚到閪呀條友，大陸仔黎

叫老闆出嚟，你係扮黃定變黃？講清楚好喎。

呢間野難食到 發霉豬肉 狗也不屌

前兩日唔小心去咗食
聽到啲女員工用蝗語溝通

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

tui

其實佢d肉餅好撚難食，連白飯都可以難食

去佢間舖幫襯下啦 咁黃

大埔墟成堆藍, 真係諗唔到有咩係黃

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

扮下都好，都叫connect 下

👌 罷食
等執笠啦